[割蓆］你班所謂嘅勇武唔代表我哋和理非

屌你老母，前線攞自己嘅青春、自己條命，去賭香港嘅未來 ，你班企到後一後，索過兩下催淚彈，就post上ig攞光環嘅撚樣，做過啲咩呀？ 場仗都未撚打完，就清算前線，搞分化，有光環你就衝出嚟拎，見勢色唔對路，就急急腳割蓆

講好咗就算玩核彈都唔割蓆㗎嘛，宜家又將前線用完即棄
你哋係咪想以後都無人肯做前線呀？場仗仲想唔想贏㗎？

要求暫停P牌發表主題、正負評及回覆功能

屌你老母 俾撚完負皮就走

推

推撚到班垃圾割蓆撚見到

咪撚成日都做標題黨啦屌
拆禮物咩依加

人地係負皮你標題

#永不割蓆,前線們,我地愛你

對唔住，因為我係希望針對到班垃圾割蓆撚

我都唔想，唔好意思

唔好用標題黨啦 人地想帶風向 標題會搞亂哂
唔好再制造不必要壓力俾前線 和理非更需要幫前線減壓

Sorry sorry我再開過一個

割你老母 與其割不如兩邊都傾下有咩改善啦dllm

屌你老母標題黨，前線見到標題點諗啊

sorry睇完標題即負
唔好玩標題比番個正你

好撚多人唔入嚟睇直接當係有人咁講，唔好再玩呢啲啦

搵連仔del post再開啦手足
無謂有個咁既topic係到

唔好咁嬲啦
要知道有啲分化撚
有啲人真係覺得有問題
有啲人被人帶左風都唔知

我就核彈都唔割架啦

仲有唔係唔可以武力，以係要「相對」和平。你可能好嬲，但請望下我開過ge一個post講解，包你唔嬲。為ge係遊戲ge勝利，但就前線玩核彈都唔割蓆ge態度不變

P.S. 無like你個post，唔希望前線和理非加劇分化。你個post有負能量。快啲睇下其它支持同愛前線post啦

要點搞呀手足，我唔係成日出post，唔多清楚

唔洗del ,唔好reply
推新post